sofi完美地幫我避開左股災

開戶開左成個星期 本身諗住入市
好彩個戶口仲未開到

我都係咁

謝天謝地

都係 諗住買ccl

同路人

好彩踢一踢佢地先幫我搞審核

剛收到電話確認
仲要等兩至三個工作天

仲未收到

啱啱我個fd都收到
佢星期一定二開既

我個ig申請左成個月都無人打黎

我之前開係咁
當今日入完錢，就即刻email去話未收到電話確認，sofi就即刻打嚟，再多4日就開到

屌 我開完即瀨嘢

每次開市都幫你冷靜半個鐘真心覺得係好事 培養長揸心態

比你入平貨既機會黎

我無錢擺成萬蚊入去

我係開Td Hk未批所以避開左

用ai預測會大跌
然後增加開戶時間
黑科技

大家諗下你早一個星期開到
會做咩行為

開ACC 又慢，入錢確認又慢

無錢就返去入錢馬會賭馬啦

牛牛今日開 第日用得

神apps, 唔似牛牛 日日幫你輸錢

未必災完

咁就咪學人玩啦